五毛斷章取義攻擊胡志偉，我地要多多學習，去建制facebook分化藍絲

五毛攻擊政敵咁叻，睇黎好怕保皇狗大敗，我地要以牙還牙

多謝五毛教路

一路都覺得要咁
向敵人學習

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

麥美娟句屌你老母

保王黨屌林鄭，廢老知唔知?

[621]人數與行動的關係

好波 睇下邊個人多